秘魯班港豬係cocksucker

呢班含家鏟，明知有事都外遊，封咗城就瓜瓜叫，而家返嚟播毒。我屌曬佢地d老豆老母，全部都係mother fucker , idiot, cocksuker, bastard!!!!

呢d冚家剷中咗支那肺炎冇人可憐

有幾件感染咗，我屌曬呢班港豬港狗老母臭閪